點解連跌十八日，啲熊都得咁少？

有陰謀？
定老散笨撚柒

撚有連跌18日呀

知唔知咩叫連跌